喺檢測中心中招應該叫咩群組

檢測中心群組
同埋點樣知道係咪嚟到檢測中心先中招

源頭不明

此post已完

藍色群組

驗身唔驗腦群組

You’re hired!

犯賤群組
攞嚟衰群祖

忠心群組

秒

控制群組

愛國愛港群組